［行動post] 請大家集中返816 818

813 已經過左去
唔該大家集中返816同818
請將818宣傳出去 今次香港要多過200萬人出黎！

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

仲有今晚深水埗，仲有817
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

816 撳錢行動啊

Agree!